屌你老母d救護車原來係解放軍架

zg開頭個d

推

push
睇清楚先好上車

講咗好耐啦

善用起底功能，上面某兩隻我都係之前已經BLOCK咗

相呢